世人都阻止唔到我食瓜子

每到新年
年糕 蘿蔔糕 乜糕物糕都會食唔停
但食咗幾日就好快厭
唯獨是瓜子⋯⋯

點解可以食到上哂癮，停唔到

聽朝就會喉嚨痛

年27係荃灣瓜子大王買左800蚊甜瓜子

初二屋企話食哂

新年？

巴打你都鍾意食？

$800 洗落瓜子到

瓜子瓜子...rip

就係過左新年都仲食緊

食瓜子好攰

黑瓜子

紅瓜子先好食

紅瓜子

黑瓜子好快就食厭
紅瓜子好kum食
可能我似D阿婆啦

前世倉鼠嚟？

黑瓜子食耐左個咀會好乸
可能太咸

係！！！
同埋個嘴唇會好乾
吸收晒D水分

真係好食啊嘛
原來唔係咁多人鍾意食